反全球暖化班撚樣是咪熱死哂

咁上年香港得五六度個時 承認全球暖化個班係咪凍死晒？

利申返我信全球暖化嘅

唔好開冷氣呀

環保撚死全家